【為蟈捐軀】集中火力report晒制裁11妖相關Facebook page有無得諗？

推

人地講明唔郁吖

facebook話只係用唔到要比錢既服務

個page本身都一定涉及交易喇? 唔會係免費服務完全無做廣告無Boost過page